好心啲肥婆咪撚著黑絲啦

你條腿粗到300絲著到好似80絲咁
仲學人熱褲+黑絲
啲脂肪唔夠保暖？
定奢望啲人會注意你望你？
好心你啦
凍就著返條褲啦

80絲示意圖

300絲示意圖

臭你又奶死on9

聞到

關我撚事

aggre

扎豬蹄

一到收工一堆肥婆